柒柒柒忽然"道歉"，好似當年64李鵬個仆街見學生咁

希望我無sense錯，手足們今晚要平安

大家保持警覺
土共講既野信佢一成都唔掂

最奇怪係今日班警犬神隱晒，任鳩你玩

記得，手足們今晚要平安